如果閃電落喺海面會有咩發生？

有無人知

會有海笑

有人想知我再講

留言"閃電"小編立即話你知

閃電

屌 認真post

那年J開松島楓,已pm答案！

上面條友比閃電電撚到變弱智

Show Blocked User - 李嘉誠大仔

笑左 😂😂

唔洗電都知 係弱智

會電死曬d魚

( Show Blocked User - 李嘉誠大仔 )

會的 閃電會打在海上，但是因為海水是優良導體，富含電解質，因此在閃電落下時，會非常快的在海面上流竄，又海是非常大的電解液，所以除非魚直接命中落雷或是非常靠近落雷之處，不然其他地方受到的影響是非常小的 ~所以基本上一部分滴魚會死亡~

( Show Blocked User - 李嘉誠大仔 ) 完全封鎖

召喚連囝

李嘉誠大仔 (#193045) 係咁用金鋼棒洗版